sel. 7al Julil 1878.
koos ollid
peakohtomees Josep Laurisson
teine kohtomees Jaan Mänd
kolmas kohtomes Mihkel Sild. 
Tännasel kohto pääwal leppisid Waddikülla ärra surnud perremehhe Mart Unti lesk Sohwi Unt omma poja Jaan Untiga nendawiisi kokko, et nemmad omma tallumaad poolest wõttawad. ja sawad pooled maad Sohwi Unti ja pooled maad Jaan Unti nimme peale.Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
Mihkel Sild XXX
